{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ramada-encore-cheonan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Ramada Encore by Wyndham CheonAn"
    },
    "text": "天安に位置するRamada Enchore by Wyndham CheonAnで快適な宿泊をお楽しみください。 このホテルは天安牙山駅とCheonan City Hallからそれぞれ4.2kmと4.8km離れています。 4つ星ホテルであるここはエアコンと無料Wi-Fiが備え付けられた客室、そしてレストランを提供しています。 客室ごとに専用バスルームがあり、構内には駐車場もあります。 机やセーフティボックスなどが用意された客室もあり、一部の客室では素敵な都市の眺めが楽しめます。 テレビや無料の洗面用具などを含むすべての宿泊オプションも提供されます。 レセプションのスタッフは英語と韓国語を話すことができ、ホテル周辺には五倫門広場やDankook University Cheonan Campusのような名所があります。 国際空港の清州国際空港は40km離れており、Ramada Enchore by Wyndham CheonAnは天安中心部から2.2km離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内のSKY LOUNGE バー/レストランには朝食が提供され、雰囲気はモダンでリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安に位置するRamada Enchore by Wyndham CheonAnのホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコンと無料Wi-Fiが備え付けられた客室があります。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnの客室には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、構内には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnのスタッフは英語を話しますか？",
            "answer": "はい、レセプションのスタッフは英語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "天安牙山駅まで約4.2km、Cheonan City Hallまで約4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "五倫門広場やDankook University Cheonan Campusなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnから最寄りの国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清州国際空港まで約40kmです。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnは天安中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "約2.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "Ramada Enchore by Wyndham CheonAnのレストランでは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテル内のSKY LOUNGE バー/レストランでは朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 634
    }
}